強烈建議連登引入內地網絡用語

例如：搶沙發
板凳
地板
等用語
加強我地討論嘅氣氛

睇見都正

操你媽B

我操你全家

真TM牛B
666
喜欢的双击点个赞

lznb

出黎隻揪阿屌你老母

牛B牛B

負评的都是傻逼

來干架呀

咁以後話人勁就講牛閪囉

牛閪牛閪

屌架

可以可以
很牛閪

汕頭張學友發來賀電666666

真skr skr~

楼主牛B死了SKRSKR

牛B 666
人體分離術
雙擊 關注 出教程 雙擊 關注 出教程

很牛

互赞 互赞

Skr skr

block撚你個on9五毛

來呀

你老母俾狗屌阿傻閪

草
字都不會寫
”呀”呀草你媽